【一票難求】MIRROR五月演唱會門票火速售罄 考慮加場兼推新歌滿足粉絲

超人氣組合MIRROR日前宣布將於5月6至8日舉行一連三場的《MIRROR“ONE & ALL”LIVE 2021》，門票今日早上10時公開發售，因MIRROR粉絲太湧躍，一度令售票網站癱瘓，門票在半日內已全部售罄，大批粉絲因買不到票而失望。

由ViuTV大型選秀節目《全民造星》中出道的男子組合MIRROR於2018年底成軍出道，成員包括姜濤、楊樂文（Lokman）、陳卓賢（Ian）、江𤒹生（Anson Kong）、王智德（Alton）、盧瀚霆（Anson Lo）、呂爵安（Edan）、陳瑞輝（Frankie）、柳應廷（Jer）、李駿傑（Jeremy）、邱士縉（Stanley）和邱傲然（Tiger），人氣一直高企。

在成軍兩周年，MIRROR早前宣布將在5月在九展舉行演唱會，暫定3場。

門票今日早上10時公開發售，不少fans已全力撲飛。開賣後售票網站一度顯示系統長期繁忙，限定套裝在一小時內已經售罄，其後所有門票亦告沽清。

今日除是演唱會開賣日，同日亦是MIRROR推出2021年第一首派台歌《WARRIOR》，官方宣傳照以12位成員穿上黑色西裝擺出型爆甫士，相信買不到飛的歌迷可暫時止渴。

防彈好好多....香港算啦, 舞又唔齊,歌又難聽

姜b fans 即將進場...

其實姜濤自己開咪得
點解要比其他錢mirror賺

獨食難肥

反正啲人入場都只係想睇姜濤
其他11個做陪襯

姜糖恨加場

我想睇tiger

可能自己開
阿坤哥都可以夠數紅館開
咁姜糖都夠數啦

剩係識姜同Jer

其實好多人想睇姜濤+al

乜個網真係有人入到咩

汪阿姐又會屌開唔到神功戲

係去噓鳩anson kong

來緊tvb 出一隊男團打殘你

新四大天王？

一個唔得就四個，四個唔得就八個，八個唔得就十二個，問:下次組隊要幾多個？？
打副本咩

想睇Anson Lo同Edan

我買咗飛，特登入去支持ak

我想睇哂12個喎